毛神論 美資大班接手港交所，中美復和先兆？ 拜登聯歐制華被馬克龍撥冷水，多邊主義太天真？

毛神論
美資大班接手港交所，中美復和先兆？
拜登聯歐制華被馬克龍撥冷水，多邊主義太天真？
｜毛神論 (第3節)
21年2月9日

香港花生
220K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: